見到啲傻閪心口掛住部淨化機就忍唔住笑

一嚟樣衰，二嚟大舊，最重要根本就冇撚用，以為自己開咗金鐘罩

明明就冇用 係都要掛響度

傻西認證機

仲要著燈 幾撚顯眼

感覺良好機

Agger 多數係果D廢中先會帶

智力有問題人士 過多幾年應該又會變成蛇齋餅果D掌心雷廢老

請上前提醒我機

幾TECHNICAL，幾型吖

三嚟淨係得心理作用

同掛張白卡喺心口無咩分別

點解razer未出rgb version 可以呃多d人買

據報告 良好既信心係可能增幅人既抗拒能力

巴打好mean 我見過有後生戴

agger 傻尻分辨裝置

低能顯示機

仲有係蠢人襟章

智商檢測器

應該放入棺材最有效

其實真係好想知個啲機點放負離子

Conservation of electric charge, 產生咗負離子，自然有正離子。究竟正離子去咗邊？

咁我唔會覺得好笑嘅，係覺得好可悲

Rgb耳機已經夠猛
Rgb淨化機唔敢諗

仲要話買黎for鼻敏感，你都已經戴住口罩啦師兄，定建議佢部機放入口罩到用？

想買都冇錢